香港係咪有咁多純情女呀

受害女事主廿六歲，據悉，她因工作關係社交圈子狹窄，早前在社交媒體Facebook結識一名男網友，由於兩人志趣相投，漸交往頻密，對方更刻意扮成「老實人」，在網上與事主誠摯交談，愈談愈覺投契，在甜言蜜語下漸墮網戀。期間，男方不斷相約她見面，初時事主仍有戒心，惟心軟終於答應。

日前她獨自前往屯門應約，眼前素未謀面情郎卻是染金髮肥仔，其後，她被誘騙往龍門路一單位內，當時屋內無任何人，事主已忐忑不安欲離開，但被人阻止，更露出猙獰淫相，以霸王硬上弓向她施暴強姦，更將其禁錮。直到前日傍晚六時許，有鄰居聽到該單位傳出淒楚女子呼救聲，恐怕發生意外，遂報警求助。

小妹好純情

我知吖

我仲純情

條MK仔有排坐囉今次

樓上班偽娘收檔啦

講真 多

佢係受害者？

好撚正

黃小姐

仲青頭添